Für $(x,y,z) \in \mathbb{Z}^{3}$ gilt für alle $n \geq 3$, dass für $x\cdot y \cdot z \neq 0$ folgt $x^{n}+ y^{n}\neq z^{n}$. In der Vorlesung haben wir den Fall $n=3$ bewiesen. 

#### n = 2 Pythagoreische Tripel
Für $n = 2$ ist diese Aussage falsch und wir können solche Tripel sogar "generieren" und geben ihnen den Namen **pythagoreische Tripel**. 

Es gilt $(x,y,z) \in \mathbb{Z}^{3}$ ist ein pythagoreisches Tripel $\iff \exists a,b,c \in \mathbb{Z}: \{x,y\} = \{(a^{2}-b^{2})\cdot d, (2ab)d\}$ und $z = \pm (a^{2} + b^{2})d$ 

